香港人真係好撚慘

冇去嘅人俾人屌都明 少少力都唔出吓
但係去咗遊行但係因為有苦衷又或者唔知會衝 所以返咗屋企嘅人都會俾人屌
真係好撚慘

香港唔知仲有無得救......

🇭🇰